張伯倫可唔可以撻返著沙拿？

今季沙拿啞火（其實無，同頭位差一兩球）
主要係因為無左古天奴做運輸，同埋無左張伯倫比波
而家張伯倫出山，即使成年無踢，未必有態入波
但會唔會因為咁造更多波比沙拿？

另外其實文尼先係最勁

仲古天奴 on9

係因為無左傑拉德

係唔得架

咁多球單刀半單刀話冇人比波佢

供到盡啦

做得單刀咪即係無人比波囉

根本佢自己冇態啦

信心問題多

我都係睇好文尼

上屆沙拿搶左佢風頭

但今屆見到文尼先係正野

有撚用咩，依家條撚樣連殘廢餐都唔識食

係直線比佢單刀可以拐正就射果種喎

法國從來無人理過廢綿農

佢工作唔係入波
係駁腳同防守第一點
入唔到波同表現冇關

古天奴做運輸

其實條友只係一隻跑狗 上季打反擊下下爆人一大段再內切入
依家冇空間場場對密集 腳法又唔細膩根本過唔到人 傳波又傳落對面隻腳到

樓豬都係

岩岩文尼咪做左俾佢
一野ban落個龍度

呢幾場炒左好多個單刀big chance

熨射都係射到個龍唔洗郁都接到

點解唔提費明費真心覺得佢先係最撚勁

高不成低不就 體系球員
做前鋒唔係高產 做假九唔算識傳波

最唔明沙基利呢排出都冇得出
死要出佢 明明越踢越差